msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: GLaMPI\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.TOOLS.NOTIFIER.NAME"
msgid "Notifier"
msgstr "任务通知器"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.MOP.NAME"
msgid "Mopping"
msgstr "擦拭"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.MOP.TOOLTIP"
msgid "Target <style=\"KKeyword\">Mopping</style> errands only"
msgstr "仅针对<style=\"KKeyword\">擦拭</style>任务"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.EMPTYPIPE.TOOLTIP"
msgid "Target <style=\"KKeyword\">Empty Pipe</style> errands only"
msgstr "仅针对<style=\"KKeyword\">清空管道</style>任务"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.MOVETO.TOOLTIP"
msgid "Target <style=\"KKeyword\">Relocate To</style> errands only"
msgstr "仅针对<style=\"KKeyword\">移动到</style>任务"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.TOOLTIPS.NOTIFIERBUTTON"
msgid "Assign a notification to an errand that will be triggered upon the errand's completion {Hotkey}"
msgstr "为任务分配一个完成时触发的通知 {Hotkey}"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.TITLE"
msgid "Errand Notifier"
msgstr "任务通知器"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.CREATEBUTTON"
msgid "Create"
msgstr "创建"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DELETEBUTTON"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.CREATENOTIFICATION"
msgid "Create Notification"
msgstr "创建通知"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.CREATENOTIFICATION_TOOLTIP"
msgid ""
"Create a new notification assigned to the selected errands.\n"
" You can configure the new notification before creating it."
msgstr ""
"为选定的任务创建新通知。\n"
"创建前可配置新通知。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.ADDERRAND"
msgid "Manage Notification"
msgstr "管理通知"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.ADDERRAND_HOVER"
msgid "Add Errand"
msgstr "添加任务"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.ADDERRAND_TOOLTIP"
msgid "Add new errands to an already existing notification, or change the notification's settings."
msgstr "向已有通知添加新任务，或更改通知设置。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.NOTIFICATIONID"
msgid "Notification ID:"
msgstr "通知ID："

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.NOTIFICATIONID_TOOLTIP"
msgid ""
"ID of the notification that will be modified.\n"
"\"NEW\" means that you configure a new notification.\n"
"\"NONE\" means that there are no notifications to modify."
msgstr ""
"将要修改的通知ID。\n"
"\"新建\"表示配置新通知。\n"
"\"无\"表示没有可修改的通知。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.NOTIFICATIONID_NEW"
msgid "NEW"
msgstr "新建"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.NOTIFICATIONID_NOTFOUND"
msgid "NONE"
msgstr "无"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.GOTONOTIFICATION_TOOLTIP"
msgid "Go to this notification"
msgstr "镜头转到此通知"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.NAME"
msgid "Name:"
msgstr "标题："

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.NAME_TOOLTIP"
msgid "How the notification will appear when it will be triggered."
msgstr "通知触发时的显示名称。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.TOOLTIP"
msgid "Tooltip:"
msgstr "悬停提示："

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.TOOLTIP_TOOLTIP"
msgid "What will be displayed when hovered over the notification."
msgstr "当鼠标悬停在通知上时显示的内容。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.TYPE"
msgid "Type:"
msgstr "类型："

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.TYPE_TOOLTIP"
msgid "Type of the notification."
msgstr "通知的类型。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.PAUSE"
msgid "Pause:"
msgstr "暂停："

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.PAUSE_TOOLTIP"
msgid "Whether the game should be paused upon the errands' completion."
msgstr "选中此项后，任务完成后将暂停游戏。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.ZOOM"
msgid "Zoom:"
msgstr "聚焦："

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.ZOOM_TOOLTIP"
msgid "Whether the camera should zoom to the errands upon their completion."
msgstr "选中此项后，任务完成后会将镜头缩放至任务位置。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DELETENOTIFICATION"
msgid "Delete Notification"
msgstr "删除通知"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DELETENOTIFICATION_TOOLTIP"
msgid "Delete a notification."
msgstr "删除通知。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.REMOVEERRAND"
msgid "Delete Errand"
msgstr "删除任务"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.REMOVEERRAND_TOOLTIP"
msgid "Delete selected errands from the notification assigned to them."
msgstr "从已分配的通知中删除选定的任务。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DEFAULTENTRIES.NAME_PREFIX"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DEFAULTENTRIES.NAME_POSTFIX"
msgid " is completed"
msgstr "已完成"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DEFAULTENTRIES.DEFAULT_ERRAND"
msgid "Errand"
msgstr "任务"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DEFAULTENTRIES.CONSTRUCTION_ERRAND_PREFIX"
msgid "Construction of "
msgstr "建造"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DEFAULTENTRIES.CONSTRUCTION_ERRAND_POSTFIX"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.MYSTRINGS.UI.NOTIFIERTOOLMENU.DEFAULTENTRIES.TOOLTIP"
msgid "Press to zoom to the errand's location"
msgstr "点击以缩放至任务位置"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.STRINGS.GLAMPISTRINGS.MODCONFIG.PERSISTENTNOTIFICATIONS"
msgid "Persistent Notifications"
msgstr "持久通知"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.STRINGS.GLAMPISTRINGS.MODCONFIG.PERSISTENTNOTIFICATIONS_TOOLTIP"
msgid "If enabled, the notifications will stay on screen until the player dismisses them."
msgstr "启用后，通知将持续显示直到玩家手动关闭。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.STRINGS.GLAMPISTRINGS.MODCONFIG.DEFAULTPAUSE"
msgid "Default Pause Setting"
msgstr "默认暂停设置"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.STRINGS.GLAMPISTRINGS.MODCONFIG.DEFAULTPAUSE_TOOLTIP"
msgid "Determines the default setting of the \"pause\" option for new notifications (unchecked = don't pause, checked = pause)."
msgstr "确定新通知的\"暂停\"选项默认设置（未选中=不暂停，选中=暂停）。"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.STRINGS.GLAMPISTRINGS.MODCONFIG.DEFAULTZOOM"
msgid "Default Zoom Setting"
msgstr "默认缩放设置"

msgctxt "ErrandNotifier.Strings.STRINGS.GLAMPISTRINGS.MODCONFIG.DEFAULTZOOM_TOOLTIP"
msgid "Determines the default setting of the \"zoom\" option for new notifications (unchecked = stay, checked = zoom)."
msgstr "确定新通知的\"缩放\"选项默认设置（未选中为保持原位，选中即缩放至此位置）。"
